人生冇意義了

眼睛好痛

點解

何來的恆心

可能太攰 啱先合埋眼一陣
打開眼就咁

？？

hi

訓陣會好s

好，

早抖

好撚熱啊今日

唉又做廢青

做廢青先正

做到悶

不要

浪漫子一齊候

想我嬲?

有

yes

屌你條腸

why嬲豬呀